收到$10K之後，你會捐幾多去星火/612

有冇人諗住會全部捐晒出去

$0

0

樓上三件$0

4k

$500

$1000

$2000

1000

$10000

1000-2000

0 唔似d虛偽香港人成日手足前手足後 但咩都唔做

根本吹水大會黎

Block哂全部0嘅手足
利申：每個月扣除開支後捐哂

捐612？d音響又要升級啦咩？

成日ig貼文宣又盛 到要人個時就係屋企睇直播

你分化撚

去既法院就係咁升級

你係咪想講1m?

0
捐你老毛

唔好集中資金

你食屎喇
冇單你話你係李+X都得喇

0.1

哎唷比你block 左真係好撚痛

1

全部

小小地612蚊?

捐$5000 HK Watch

想知星火係仲捐到？

0,食屎啦612

0
政治關我撚事

可以

關我撚事
班後生自願用佢地前途幫我拿bc
點解要捐？
推佢地班00後去死
我就做鍵盤撚坐享其成真係好撚爽

捐住$500先，要搵其他組織捐

2k外國戰線

612同立場各1000

過幾日翻黎貼收據囉

捐0冇問題 我用黎去幫襯黃店頂下3餐冇話一定要洗落d基金到先叫支持手足

屌你老母
五毛多撚到

5000

好多五毛

對付那些蠢人，就絕對不可以跟他們說真話， 必須要用宗教形式來催眠他們，使他們覺得所做的事都是對的所以“光復香港 時代革命”只不過是個口號，跟“阿彌陀佛”其實是一樣的。 港共一直欺壓我們香港人，搶走我們的銀兩跟女人，所以我們要反中！

我會捐晒全部去612幫手足打官司

咁多五毛衝出黎比人block 都有既

過兩日會提你發收據+會員名

買美股，捐50%利潤

$0
會捐立場果d keep住營運既單位
抗爭單位唔係海外既一律暫時唔考慮
成日想問捐錢打官司好 定留舊錢比人做生活費好？

1k攬抄巴
1k Hong Kong Watch
1k 612
平時出糧都會捐
其餘7k未有計劃用係邊到，不過一定用係黃色經濟圈，或者可以幫到光復香港既組織

捐一半攬炒巴

老實講$0。下邊講500 1000嗰D 你預得一半真係會去做

sorry
真係要少少錢旁身
會捐1500hkd

我直頭有frd仲喺支那返工
但成日fb share抗爭文宣
之前台灣大選又post埋咩回家投票 珍惜民主
結果佢自己區選都無撚返過黎

認真, 平均每個月捐3K

仲講緊依個point？

自己Google下或者上佢地fb了解下係咪好難
仲有連登有幾個post其實講咗好耐星火依家可以係第二個網買嘢/捐款for支援手足用途

All in利物浦-1 2.5倍
贏多15k捐埋去

1500

分散投資喇
除咗612
保護傘
黃色網媒
被打壓嘅黃店，例如膳心小館，閏家（仲有好多）呢啲要支持
攬炒眾籌未夠數
買下月餅都幾好呀

一次過突然湧咁多錢入去會唔會又俾人凍結 個人建議真係有心捐嗰啲可以遲下自己揀時間捐 唔使跟連登一攞到錢無耐就捐

呢個post好正
可以整個block list
好撚爽

on9先會捐一萬 一萬我攞去滾大佢
到時再捐2萬

一半或多啲

發
露底啦傻尻

誠實答：0

$1當帛金

捐哂係常識黎啦

捐幾多都好 唔好鬥黃

冇錢

0

因為宜家最重要係bno 同五眼聯盟國籍
快批快批

20萬音響呢單係抵屌既，但係公道啲講612係有幫流亡手足

連登仔口頭禪：又鬥黃？分化撚 block

Block 左好多無post + p牌

捐你老母

等我拎晒去做個700 call滾大10倍之後再捐usd100俾星火

發你老母 大陸仔

$0 果d blocked
$10000

500

搵到政府工未呀七毛

P牌 0都扑左

捐一半

發又block一隻

一蚊都唔捐仲有面出黎屌鳩我分化撚

樓主開完po唔見人
一入po就見幾個話0
究竟開呢個post有咩意義

Blocked

其實兩樣概念嚟
受眾唔同

樓主高招

曲線整block list

好撚壯觀
block得好爽

含j啦你
死五毛

就算音響單野係有錯，基金幫手足既錢都至少使左幾千萬。 仲攞音響出黎講既人，小家過女人，應該去做太監。

我重點係幫得就幫姐 幫黃店可以滿足埋3餐 唔係個個都可以捐

6000利申窮到得返幾百係户口

ok明白
其實你表達得唔係咁好

我諗有唔少黃絲係咁諗

捐下咪積返啲陰德囉橫掂500-1000散紙黎姐

成隻癲狗咁

非鬥黃
但想指出，有捐錢嘅黃店先真正流到啲錢去手足身上
純幫襯黃店而佢冇捐錢/冇請手足嘅情況下
其實最後一毫子都落唔到手足度
黃色經濟圈我會覺得類似意識形態、用嚟主張自己政治取態
係有存在嘅必要
但如果為咗幫手足
幫襯黃店唔會係一個好有效嘅途徑

不如topic 改做去邊個國家好？

捐一半去612

各1000，剩低果8000捐比其他8間

0 人地穩袋幾千萬走左佬啦

支那仔 再翻牆 你媽死了
發你老母收據啦

訓醒入多幾隻先block

捐完會被充公！
唔好捐丫

組志願軍買軍火打土共/港共既話全捐再加一半身家
和平自我熱血感覺良好打飛機抗爭遊戲既話就0

又多一隻 五毛狗
你媽死了 比你$1 又話

所以我覺得黃店根本應該要捐番小小%比基金。咁等d學生哥個d唔洗話冇咩錢洗都要捐去個d基金
咁樣先係一個循環

又一隻

照顧好自己先

如果捐記得分開唔好一次過捐曬
612比人凍結戶口都唔會無曬

係咪講緊支那啲貪官？

6000

發發發發發發發發發發發發

做得多陰質野先會去捐錢

講中左班賤人心底話就比人話五毛了
仲係到咬文嚼字笑撚死
留名等睇班賤種幾時貼一萬捐款收據上來

捐幾千應該會

喂大佬你話有人隊左柒婆立大功籌安家就捐姐
而家受助果班衰埋d 柒野對件事都無幫助既
歡迎block

國安法一通
重唔封人拉鋪？

咁你照顧自己先啦 其實好多人有少少錢 都會捐
冇乜財政壓力 幾千幾百真係唔多

100

香港人連工都無得返 多人被炒
捐少少都已經好俾面

分開慢慢捐

咁又點？你靠捐款靠講個信字你攞20萬玩音樂？你叫你仲點挽回番我地對佢既信任同支持？

手足係condom

其實我尼個諗法係唔係好錯？
我會捐 不過唔多

可以既話 我會直接資助有需要手足 捐出去當然都係幫到佢地 目的一樣 但機構做野上分一層一層 中間可能 手續上 運輸上都做成支出

我捐錢幫窮民都係捐物資/選擇直接幫助 因為落手落腳知道d錢回用 用左去邊 亦唔驚比人貪走左

當然唔係話有人想發國難財 反正果d人上天自有安排

連登吹水大會又開始了

香港人：有錢做帛金了

唔好捐晒同一個平台
唔係佢地好易比人凍 (針對
有d買監獄手足日用品
有d比流亡手足
有d比冇屋企住嘅手足
有d比手足打官司
有d比人告黑警 (收集資料 第時告
但千其唔好急住捐是旦搵個人就比錢佢
之前都好多家長中過招比人呃錢
最好睇耐d睇清楚

有個fd成日屌我同人舌戰冇用
之後佢一次share 文宣冇做過
之後又話整文宣好簡單，點知佢到而加一份都未整過出黎
捐錢/幫襯apple 又冇
仲同緊個中国人拍緊拖

不過我會捐畀Hong Kong watch 🤣🤣

是日金句

$3000

3000

一句道歉都冇呀，當d捐款自己錢咁洗幾撚爽呀，都未講佔領時唔跟大台就唔撚幫嘅事跡，仲要何韻詩揸莊，屌少陣侵侵都唔得呀，612？不了，總之射落海唔會再捐俾612。

已經Follow左你
派錢個日等你開post放過數證明

逢親凌晨出post就會咁一連一大堆$0 之後先有$1000$2000
利申 打算$5000

生於亂世又捐啲
612又捐啲
攬炒巴又捐啲

寧願分開捐啲 都唔想捐死一個團體

屌 撳錯咗負皮 sorry

死翻支那啦 芝麻人

誠實：0

不過會欣賞人捐612星火

攬炒就你捐你事啦

捐去淘寶，捐完會有0.0X支持貧苦人士

$100

連登仔標準答案： 30,000

fg 基本都50,000 起跳

所以緊係至少捐三萬
仲可以唔洗thanks! 全幫自己手足

一半星火 另一半黃色經濟圈

612真心垃圾

星火冇咗但係我真係好唔鍾意612
有冇其他好d既選擇

到左2020年6月仲講緊……

612花左幾千萬幫手足打官司，星火戶口比人涷結左，現時捐612係最直接支援官司嘅方法
五毛：我唔知，我唔理，總之音響音響音響

大家block7呢個回覆下面帶風向想人唔捐612嘅五毛就得
唔好再回佢地

10000! 支持手足

攬炒巴 (連登ac: 我要攬炒)
一係生於亂世2:0
一係請傭兵

其實真係好多五毛
當然有部分係玩膠

利申有捐

其實兩邊都要
建議50：50
因為真係打得甩，但堂費都係要俾

一半

咁唔係個個好似你咁窮，連幾百蚊都攞唔出

同埋500-1000，食餐好啲嘅都無左啦
捐幾百都可以，最緊要人多
積少成多

不過如果你有負擔，就諒力而為

建議每月定量損某金額
幾百-幾千睇自己負擔能力
因為而家係每星期都有官司打緊

黃店
不過打官司嘅話係612最直接
同埋星火而家轉左模式，你上佢地fb睇下

你覺唔覺得你第一段 好唔尊重人？
同埋人地唔捐=窮？ 咩邏輯？

All

玩膠同五毛何必分得那麼細

一律block柒

迫人捐錢都幾仆街其實

都無人迫你
你唔捐都無人care

blocked

$5000

block到手軟

勁多like唔明點解連登仔咁鐘意
正皮一啲數臭自己嘅說話

樓主放蛇引五毛事成咪散水

on9

Ig文宣撚偽善
Po完當做左野

我特登架
你睇下你自己寫左咩先好話人地唔尊重人啦
人地寫左捐500-1000，你就無端端話人講大話，唔尊重人地果個係你自己呀

咁你咪好型

我型啲 直接投共 唔理垃圾香港人

係咪呀哈姆太郎

咁啫係會捐定係$0

最叻就係: 手足 好嬲好嬲
然後乜都唔做 一係講聲加油就算
一早睇清

唔夠講就誅心

好多黃衛兵係到亂block人，講事實又話五毛，我信10個有8個都唔會拎出嚟捐

頭戈幾個
一次過block

612基金5月份開始告急之後
得2萬幾人捐左錢渣，
利申 我捐左1800。

同香港人講革命真係得啖笑

我會買留返下季買利記冠軍滾大個本佢先

呢個post可唔可以置頂太壯觀

去到依一刻諗當初因為信法庭仲算叫公平公正先對條線有希望 日子耐左相信大家都有唔同感受 覺得眾籌完左既資金全部要黎打官司變相又比番哂政府 依樣真係好卻步 好似原地踏步咁

分散捐款，唔好放哂同一個籃

媒體都需要我地支持

立場、眾新聞，端傳媒，傳真社

都係好野黎

Blocked
我捐夠2蚊俾你
一蚊俾你老頭
一蚊俾你老母

星火同612 打官司為主 $0
立場 攬炒巴 依類別多多都課

又一隻
一次過block
正

我睇漏咗標題 sor

但無錢打官司=入硬罪，
影響到人地人生

如果俾人告果個係你，你仲講唔講得出呢啲野？
而家啲狗亂咁拉，有好幾單都脫到罪，無理由因為錢而放棄

總之我無條件支持被告人士，上唔上訴由佢地自己決定。

咁大個人捐唔捐自己決定
好多叫人捐自己都無捐

你既都有道理 如果有能力會2邊都做 但要選擇既話 我會傾向推進一方
再唔前進 將會見到更加多人既人生無左
仲未計黨安法出現
最好612星火都有哂離岸慢慢滾大番

分開多次捐哂俾唔多人/基金

唔會一次過俾哂所有錢去一處，驚佢戶口被凍結

agree

老實講應該最少會捐2000

yeah

仲有好多手足上庭既費用

0
唔撚洗買新IPHONE? 傻鳩先捐左

x2

有人入，有人脫罪
所以一定努力打官司，救得一個得一個

Ig post咗文宣就得，星期六日緊係約朋友飲飲食食，去Chill啦，抗爭上街叫人做就得啦，唔洗自己做

比自己最直接。

ig po嚟真係唔知做乜鳩
一大堆重覆資訊
你係黃既ig following followes全撚部都係黃架啦
我要睇新聞洗撚去ig睇咩
根本係打飛機既極致

唔捐 人肉

呢個post 啲五毛多到吖
建議日頭再開相同post, 啲回覆應該唔同哂

未收到都已捐
612 - HKD2000 （最近，以前已唔記得幾多）
攬炒巴 - USD1000
HK Watch - GBP1000
重有好多其他

At least 1k

提提身邊嘅朋友

可能人地真心窮到覺得拎得出500-1000冇可能呢
最近收入仲要由0.5減到0.3

$0.5

睇下買股票贏到幾多錢，612星火各捐一半
不過我嘅眼光⋯⋯其實一萬可能最後搏得1000到，其他人太有膽，眼光我太廢了

好撚爽 一次過block左咁多3毛

樓主 吹水大會開吹水台啦
走嚟財經台

攬炒團隊

agree
block 得一隻得一隻

會捐一半

同埋俾人導消費呢家野呢
真係用下腦啦
而家咁嘅經濟環境唔捐出去都坐多個錢傍身啦

要買iphone 不了

買bitcoin捐

屌你個閪，啲五毛藍絲多撚到

自己都唔夠錢

我仲會捐比立場

5000至少 其他海外消費

$5000 612
其餘可能去立場新聞/其他黃色經濟圈

2萬2個月一次

不如開個post 貼捐星火/612 既receipt 好過啦

612:$612
立場:$721
攬炒巴$831usd

打算分一部份去HongKong Watch

好L爽, 一次過block 晒CCtai班七頭。
唔捐咪唔捐, 成班邪教信徒唔捐就玩批鬥, 屌晒你地老母

一蚊都唔撚會捐

上次告急捐咗10k了
留返回血得唔得

瞓醒無睇，利炒愛華頓幾多球

all in

一半平均分配俾唔同組織
事因差落好多街數另外果半再唔留黎還錢第日上頭條就係我

Block哂post 頭啲冚家剷

推

量力而為啦

唔好推呢個post喇
樓主潛水，一班五毛
都唔係討論

0 唔捐啦 買音響 自己儲起買美股算

幾間 每間1K
就算無示威 官司都唔少
仲有媒體都仍然做緊野
支持係好正常 你停唔代表D野停係度等你

捐你.....

投咗啦

$0 捐你老母咩
捐咗咁耐 真真正正救咗幾多手足？
十隻手指數得晒

儲蓄都計開支

我反而想知，其實點解打官司就要幾千萬？

而加先開始打緊官司，點解就可唔可以洗咁多？？定你地會講你唔係律師你識條春咩明明一億就好好使，又未上高院邊有可能洗得咁快

3k

會唔會又畀政府充公？

話佢哋洗黑錢

1000000

6隻5毛

本身就係兩樣嘢嚟，夾硬合流只會提高黃店門檻，依家開舖嘅都難做啦講真，最後咪又變惡性鬥黃
捐基金根本應該有收入嘅大人做，唔係要學生乜都攬上身

$0
會捐d 去612

7千/8千
講真無乜想買 剩係想幫義士

10000

1000-2000
深夜真係好多五毛走出黎

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

捐晒所有

1000星火
2000保護傘

500蚊 612

8888

10K

呢個concept幾好，易入口又有意思

20000

中肯

放財經台蛇

好撚恐佈，以為去左discuss

2000
其他去黃店、美股

與港共為敵

考車

2k

講出我心聲

0，不過好嬲好嬲

唔好爆出黎啦，人地嬲啦

香港地搵五皮都係啱啱夠生活咋

又問 悶唔悶啲
一蚊都唔捐

燒比星火
比夠十億

如果派完錢之後612嘅資金都無一億，咁就證實咗其實民意都唔係好支持。

如果人人捐10,000 ， 612應該好快有成億。。

2000

10000

依家係諗緊 係唔係全部比612
之前Hong Kong watch 果堆都有捐

btw星火係唔係被人封左account

你又唔知我邊個 捐完無光環緊係答你0啦

你咁講你平時係咪每個月都負數?

你估下

老老實實廿萬音響合理

再燒比手足

All donate

$1000, 612星火各$500

$20k

暫時各2000

佔領時唔跟大台就唔撚幫嘅事跡
總之你出世嗰陣做錯過就應該死撚左佢

$0
捐俾民族黨好過

大家捐完錢就不再過問，夠竟有幾多真係落番義士道大家都唔知。我尤期對2千萬律師費有疑問，律師唔會多過被捕人，點解洗費會差唔多。

（如果咁樣都叫分化我無野好講）

5k

呢個po咩事，以為去咗藍屍page

唔捐既就被五毛被藍絲,真係笑撚左

手足加油
利申：0$

捐20k ，佢派幾多我捐多幾多😎

d on9仲居然話過咗咁耐仲講住呢件事，dklm兜口兜面攞咗d捐款咁樣嚟用，道歉都唔洗一句，你班on9就笑住接受，俾著我做何韻詩何式凝都keep住嗌窮啦，下次upgrade音響唔撚報數你咪屌唔到我囉！跳起yeah！

吖，架車都係時候要upgrade了。。。

做黃絲要經過重重審核
做藍絲只需要一個理由

咁嘅標準一定係藍多過黃

串鳩反共大統領呢？

啱啱坐完出嚟呀？唔好扮唔知呀。

回帶係想講清楚呢班人做錯嘢一次又一次，都可以完全唔洗道歉兼置身事外，咁學咩人講道德？

講句壞話，就算明明係事實都要“被五毛”，你就知佢地擺幾多資源落去搵打手mon住lihkg啦。

至於d錢點用？不要問，只要信。

全部投入美股市場，每個月定期捐去不同機構組織

又鬥黃？分化撚 block

隔離post諗緊點走啦

支持你地捐多D

尢其社會垃圾連燈仔 尋晚未夠12點就排晒飛登記 餓狗搶屎咁 窮到閪咁喺到吹水 呃返家長錢就有

一蚊都叫錢？係咪

0 捐俾攬炒/搵方法俾流

又黎吹水大會
梗係all in黃店啦 黃店會捐俾612幫手足

0 捐都捐俾攬炒

得小部分人會囉
有錢嘅都投資下，自己用啦，捐俾人做大舊錢投資，不如自己用算

呢度財經台啊柒頭，最多比五毫子你開餐

20K

Sorry
0
我只能夠出力

$-100

分化撚

毅進星$100

我已經捐晒全副身家了，果1萬蚊留返比我食飯ok?

你可以 check 612嗰會計報告

Ching正確觀念

及利亞血統 $10000

唔會咩都唔做嘅 去黃店食返餐 下吓氣囉

連登仔個個fg 搵30k

收到一萬都唔捐？

$00000000

捐款有冇得扣稅?

捐埋佢啦 當手足condom?

$9700 星火

留返3舊去食返餐好D嘅就算

歲月靜好
只因有人幫你擋

捐唔捐都唔大問題 係覺得d冷嘲熱諷抽水嘅好仆街

預捐二/三千

1萬星火
1萬立場

裝備自己選新香港特首

稅表老西報埋, 中唔中section 88就唔理啦

唔關窮唔窮既事⋯⋯係事實話會捐嗰D 可能真係有成半人得個講字。 即係好似連登個個月入50K道理一樣 你預得五成係真既

又打稻草人 又鬥黃了

要捐既唔收一萬都捐 唔捐既有無錢都唔捐

食屎啦 你班垃圾藍屍同五毛

關你L事？

大家捐足一萬啦
基金就快乾塘 好靠大家捐款

唔想益啲律師

你check會計報告咪有羅
一個月開支係一千萬
人地列晒出黎，因為上庭嘅人數多

Blocked

0掛

你都成日叫人靚仔啦
代表咩

咁佢無證據之下咁講
真係好唔尊重會捐嘅人
我專登串佢窮架

3000 星火/612
3000其他眾籌
4000非飲食黃店

有一半已經算好，早幾日公投就見到連登仔鍵盤戰士多

證明你唔識行情

見到樓上$0真係好嬲，
你哋對唔對得着手足

我要批評你哋拎光環
再道德勒索你哋投票比泛民

101

話左捐同唔捐 唔關窮事，500 1000又唔係多。 請不要用佢 佢就是我。呢度連登黎 要咩證據？咁我咪講左會有一半人真係會捐lor。何來唔尊重？

O

A. 基金收入 合共 $113,150,970.75
1.3 緊急經濟支援 / 撫恤金 (1) $19,888,347.30
1.4 法律費用資助 $28,405,038.16
1.5 借出保釋金 $10,895,789.00

2-5月間法庭停止運作。而之前大部份案都未開始審，全部都係聆訊，合理地錢銀應該用曬係律師既服務費上。但聆訊既律師都係一group型式上庭，唔係每人安排一個，咁律師人數無可能多過八千掛，費用亦唔合理地多過比義士既錢。

從數據估，只可以講律師費超貴，而612基金無做好資源管理。

而且仲有法律援助可以申請，即係律師費可以再對沖番。

...輸唒

0.0000721831101

RMB 3.14159265359

Block啦死5毛

Block埋你丫5毛

你一陣又會被人block架啦
有錢一定要捐一俾星火
唔係會被人block

屌
依家比星火不如比612打官司好過

係兩個基金夾埋有過億 應該吹出黎
全部都係虛偽香港人
樓上班on9仔捐0蚊最真誠

受過佢地幫助 好想出返一分力幫其他手足

吊你啦，圖都無張

可否share 左圖等大家開心下

鬥黃之後鬥捐錢

會捐500

捐你老母 一蚊都唔會捐

數多次

回嘅時候無睇username
我而家講緊你無證據之下話有一半人唔捐，老屈一半人唔捐，你又有幾尊重人？